[突發] 國情揭露節目主持甄燊港參演南韓電影"逆權公民"

1分21秒出場

其實雨革題材都ok 但好染 唱金天我

如果要拍既話, 需要大量人手 扮示威者,警察, 道具(防暴警察D裝備)
有冇公司肯出錢拍.........

家陣香港本土電影, 多數只能拍十年 呢D低成本制作